未有smart phone之前大家屙屎會做咩？

睇雜誌？
睇洗頭水樽身？

睇書

快手痾完走喇

打飛機

睇漫畫

專心壓水花

以前會買GAME書 飲茶 / 屙屎會睇

打NDS

iphone出現之後至出世

數鳩毛

未屙過屎

會屙屎

睇coco

exact7ly

我都係 準備又放聖誕假唔使上堂

睇雜誌 報紙。

未有smart phone之前未屙過屎

廁所通常放好多書，食譜雜誌文學乜Q都有

屙到有smart phone出現

漫畫，然後坐好耐，阿媽係門口屌我話曬時間睇埋啲垃圾公仔書

玩nds PSP

nds psp

專心屙就好快屙完

思考人生

鑽研花式落水

Gameboy Pokemon / 報紙

睇yes

公仔書，雜誌，一本便利果 o 的

玩手指

老餅

蛇貓狗，前後一齊出，

有咩好玩要屙屎果時先玩

Laptop

睇書
仲要係公共圖書館借既

睇小說 / 玩psp
屠完條龍先出嚟

原來都有人一樣會睇晒啲樽身標籤

好彩你仲知係咩

睇姊妹雜誌

禾當時日日抽 yes 卡

Nokia貪食蛇

同埋屋企廁所果陣有個架仔放晒d八婆雜誌

睇老夫子

睇男極圈

睇洗頭水樽身

睇晒啲洗頭水成分 睇下地下啲階磚邊條界有污糟

玩廁紙

比呀媽屌徙錢

睇coco漫畫書

睇coco, yes 入面miss sex ,報紙風月版 睇完zip 喺褲頭出黎

擺定老夫子或者小新 睇厭就定期換

諗菊花損毀程度

偷偷地抽走份男極圈去睇

食m記

睇書 雜誌

打PSP

而家都會睇

步驟1：攞一格廁紙
步驟2：中間撕開
步驟3：疊埋
重覆步驟2，3

睇電視

男極圈

打gameboy

聽收音機

睇報紙

吹牧童笛

睇雜誌 個時啊媽成日買忽然一週

COCO,快樂龍,PC Game Weekly
睇哂就睇洗頭水成分

吾知，未出世

coco 兒童快報 老夫子 叮噹 蠟筆小生 壹週刊

會睇下書 睇下寵物小精靈圖鑒

Gameboy 孖寶兄弟

Smart phone出咗之後先開始有得屙

會同阿妹做愛

睇coco d漫畫
危險爺爺少林學園

貪食蛇

R袋泥

之前打pkm
係咪練lv
例如今日屙屎要30lv比比鳥升到36lv大比鳥先至會離開廁所

未出世

nds

順便痾埋尿

NDS + PSP

我炒卡，有錢賺

gba psp

耐人尋味

psp/nds

好回味 但自從有左手機之後

可以用手機睇人地個老媽子囉

扮超人

睇書，有時會睇報紙（雖然感覺好大叔😅）

面壁思過

睇爆笑王

廁所有收音機
開住來屙

報紙

金庸

而家我沖涼都會睇

Gameboy

gameboy or nds

睇CoCo

試過，結果八婆家姐沖涼pit 濕曬

睇火麒麟

仲有封魔幻想

會睇下每舊屎落水嗰時濺起幾多水花 然後比分

睇yes!

數下啲階磚有幾多格

反包皮

漫畫

睇書 gameboy

我老母之前去尖沙咀定唔知邊度拎咗啲法輪功小冊子，痾屎嗰陣睇啲經

都會啊，睇住咸書打丁

果時屋企點都會有一兩本雜誌 再唔係老夫子 點都有野拎到入廁所爆石睇

睇super coco

玩J捽Lin

點解一定要做野？
唔可以享受柯屎既快感？

攞本漫畫入去睇,我有一半男兒當入樽都係係廁所睇

睇兒童快報

快樂龍

我會睇下舊屎靚唔靚仔
靚仔既話心情都好d

最近出黎做野食得多街邊野
未柯過靚屎

諗緊點解廁所有日本人

狂重覆睇某幾套漫畫，仲有蠟筆小新 好正

痾屎嘅時候痾屎

打機，睇雜誌、漫畫

睇讀者文摘
定叫讀文者摘

睇老夫子四格漫畫，屋企有80幾本

以前柯屎係超極速
3分鐘內搞掂既事

miss sex

Portable玩到腳軟先起身

男兒當入樽->亂馬->幽遊白書

放塊鏡仔係個屎坑到 睇自已屎眼

訓著

psp mh2g

所以話圖書館啲書係幾咁污糟

銀簽 金簽 彩簽 分別幾錢

一定係老夫子 笑下笑下就柯左舊屎出黎了

玩貪食蛇

睇扭蛋紙

冇屎痾又坐喺度咁耐好易生痔瘡

金庸衛斯理

偷睇或偷聽隔離廁格做緊乜

以前會拎本coco入廁所屙屎

以前廁所有樣家品叫雜誌架 自從智能出現之後就冇左

頂睇樽身
真係
仲有搣自己大脾

扶住碌9

望地下階磚
以前冇smart phone真係會認真柯完洗手走人

便秘先會諗有咩做
唔計抹屎前後都唔洗1分鐘

psp

睇漫畫
只不過依家就用smartphone睇漫畫

打J

睇老夫子 同一本摺十幾廿次

原來有人會同我一樣睇洗頭水同沐浴露說明

沖涼

好懷念

以為你話屙屎個陣飲茶

打丁

研究舊屎點樣落水嘅水花最細

小說/Coco/快樂龍/百卦雜誌/報紙
呢家真係0閱讀習慣

睇牙膏個盒

專心屙屎

老夫子

諗點樣呃屋企人 返唔到學。

睇小新漫畫

數下地下幾多格磚

會打開門屙，因為會睇到電視

玩數碼暴龍機

有一段時間逢食飯就急屎，直接拎埋飯入去食

拎埋張橩入去做功課都試過

背書，仲要文言文

睇sms同啲女既甜信息

玩gameboy

小學果陣屙屎會拎埋張摺枱入廁所做功課

睇書
睇八卦雜誌
睇所有浴室入面有嘅野嘅標籤

睇gzone coco

睇YES

睇老夫子 爆笑王

屙之前拎定幾隻高達扭蛋入去玩打交
GBA POKEMON
NOKIA 3310 貪食蛇 / 渣戰機射怪獸個隻
SONY玩個隻狼人闖關

仲要每支拎起睇

睇下漫畫, 打下手提遊戲機PSP果類. 睇下電腦雜誌

攞功課入去做

其實冇問題，試過趕住返學一邊屙一邊食吉野家雙拼飯盒

玩GAMEBOY

生命鬥士

睇晒成份報紙

食薯片

睇蠟筆小新漫畫

食飯

唔屙

廁所擺左好多本老夫子慢慢睇

拎部3310玩貪食蛇lo

一樣

點解咁多人都係睇老夫子

睇Yes

拎啲沐浴露洗頭水睇成份

打psp

玩PSP

舊電話SMS

睇老夫子，叮噹

睇男極圈/女豪情
爆石個陣奉旨閂門痀屎打飛機

打芒亨

咪就係痾屎囉

睇老夫子，黑貓白貓

睇住不智能電話

玩SONY ERRISON 食蛇

天馬行空/COCO

睇金庸 搞到好耐都痾唔完

數地下D磚

細個會一路屙一路畫

拎個桶裝住d水浸住腳玩gameboy
睇書 玩手指

睇COCO睇老夫子玩PSP

Gameboy NDS PSP

做功課

溫書

玩痔瘡

玩 Gameboy, psp, 睇書

卒下自己屎眼

馬經

睇書
一千零一夜
Coco
老夫子
雜誌
漫畫

開左到門
偷睇電視

睇書 睇報紙

Coco

屙埋尿

拎隻龜入廁所玩 刷下龜背

睇coco > gameboy > psp/nds
有psp/nds嗰個時期多野到都唔知攞邊樣入廁所好

覆SMS

Gel j毛

gameboy 打到腳痺先出返去

老夫子
睇完再翻睇

coco

廁所好多老夫子

on9

有一瞬間以為你一邊屙屎一邊飲茶

睇exam

睇漫畫同 game 書

報紙/psp

折紙巾，絕對要正方先得

細個嗰時睇老夫子

柯尿

發明smart phone

痾尿

gameboy

老夫子

屙到啲書有埋屎味

封魔幻想

思考人生意義

睇天馬行空或老夫子

細個睇 coco
大個睇蘋果波經

廁所有個桶同有廁泵 會扮揸車扭軚轉波

睇忽然一週 肥姐日記 猜下字謎估下邊個女藝人做雞

睇coco +1

小學自願刨英文字典
真係悶到冇嘢睇

中學睇報紙

書、NDS、電話

coco/ 快樂龍/ 天馬行空

睇洗頭水 沐浴露既成份

唔怪得之 上次借果本射鵰有屎漬

睇地圖

睇壹週刊東周刊姐妹呀

正常時間咪頂盡1-2分鐘

nds/psp/nokia

數閪毛

睇標籤紙

靚女

Sorry 我係靚女

勁快屙完

Gba nds psp

睇雜誌 仲要拎埋薯片可樂
次次屙屎之前都好似開壇咁

細個就睇快樂龍
大小小就睇籃球雜誌

唔怪得成日冇左幾頁

睇壹週刊/coco

玩Game boy
唔覺意就屙咗個零鐘

梗係睇豪情夜生活啦，肥龍同骨精強伴我成長

睇報紙 睇男極圈

金庸陪左我勁耐

我老豆好興睇古惑仔同龍虎門

睇 h zone

做功課
一路痾一路做頭腦特別清晰

睇漫畫
睇洗頭水係基本啦

emoji

睇game 書

你入左院都可以數

食下薯片

玩NDS

老夫子 叮噹

睇忽然一周

屙屎

SMS